谴责港獨份子亲子王国

强烈谴责亲子王国
收取外国资金然后煽动年青人做谣生事
更公然将名字取为王国寓意独立
去中国化

親子中國

请广传正视听
不要再让港独份子破坏治安

对，港独分子滚出中国 ! 你他妈的牛逼去英国美国啊，咱们中国容不下汉奸走狗 !